點解marvel/dc 唔整隻lol玩法既game??

覺得會更紅

DC嗰隻整完執左

聽都未聽過

超人應該買咩裝

傳說對決 有dc英玩

dc universe online如果畫質好d 戰鬥系統好d 應該就紅左

傳說對決 買左right出小丑/batman/wonder woman/superman

champions online當年好正